如果大橋未久有aids, 同你獨處酒店房一晚

個晚你會做乜??

照屌

如果我屌到佢
我即刻死都得呀
你話我會做咩呀拿

我喺門口磨兩野就出左啦，唔洗驚

帶套照入，屌埋屎眼添呀

帶套防9成以上
點都屌

如果佢除套呢

齋吹得唔得

戴返再屌

玩腳

戴返囉

口爆

實屌 又唔一定中
中左都可以食藥控制架

文員仔挑選那位

唔戴套屌，中左招去叫雞
偷偷地搵針拮穿啲套

有人想知再講

講左中aids

咁如果佢再除呢

屌撚埋你

嚟佢緊做生意 一晚都賺到肥肥 以後想屌咩女都得

判出去比人5000蚊q

坐得鋤dee吹水算啦

兩條友鋤Dee?

未久BB

叫埋鈴木心春同美竹鈴

中出完即刻去醫院食藥都可以防到

帶套囉戇鳩

傾下計學下日文囉

可唔可以要多兩晚

抽下水算

照屌

解鎖兩個獎盃
1. 與AV 女優發生性行為
2. AIDS

咁戴唔戴套

打飛機算

我綁撚實佢對手，睇佢點除

15分鐘一轉
搞事前預約 排滿佢
當10pm ~7am 9h
36轉 先得180k
我覺得10k 1轉都排得滿 賺360k 普普通通

識嘢

玩波玩成晚

打定針先屌，可以免疫

齋玩腳交都夠玩成晚

ching 一定搵開大錢

有得屌大橋 無憾啦

帶套都可以有 唔好on9

含啦八婆

我會整個 schedule 15 分鐘一個 slot

當 9pm 到 10 am 中間畀一個鐘佢休息
$5000 15 分鐘上嚟賣畀巴打

屌完打針咪得

緊係開post問各位巴搞啦
屌既正評
唔屌既負評

腳交波推夾腸打飛機✈✊

竟然純文字討論

戴套
打飛機

aids 又唔會即死o既

綁佢向張櫈度
然後自己訓覺
第二朝解綁佢
唔比佢同我有任何接觸

忍到唔屌咩

首先唔戴套屌完佢
之後約ptgf無套中出
每日一個
唔夠錢就做鴨
用最短時間傳播出去
之後佢地又幫埋你傳
唔洗幾耐就差唔多全部人都有aids
咁樣呢個病就會變左普通病
或者到時啲人就會認為冇呢個病既人先係異類
最後就會排擠啲冇病既人

之後就繼續返去酒店屌大橋

笑到我

Hello冇圖

郭富強既城？

成個post最好笑呢段對話，夠無里頭

$5000

Where are u form

唔帶套都係1%中，怕什麼

睇錯大橋未久未有aids 差啲想答中出五百次

老了，不了

屌死你地 笑撚死我

戴兩個

睇埋圖先決定都唔遲

又係時候要重溫下大橋啲無碼片

前晚先重溫完套中字女教師

我驚我掂佢一下都比佢打到仆街